試過有大陸人問我富士大廈點去

我大大聲用廣東話答佢，你去叫雞呀？

佢面帶尷尬地走左

富士唔係執咗啦咩？

香檳呀

佢睇你個樣覺得你有去開先問你

銅鑼灣